有無人覺得帕拉圖式戀愛好jeng?

國

柏拉圖式的你

柏拉圖自己係咪咁樣戀愛先？

我諗系

Jeng

依加帕拉圖式曖昧中
我仲要可能返唔到香港見佢

即係兩個都同其他人結左婚？

起碼感覺好純